### Компоненты Blade
Компонентная логика нужно для создания изоляции компонентов (стилей, js, php кода), данный подход полезен если планируется использовать код повторно. В идеале компоненты должны независимыми. Установил, задал входные значения, готово! Компоненты для blade есть [в офф. доке laravel](https://laravel.com/docs/9.x/blade), однако с учетом vue их использование будет скорее всего минимальным.

### Компоненты Vue
Компоненты создаются в папке `resources/js/components` и автоматически подгружаются в `app.js` 

Пример использования в blade:

`<component-name :products-list="{{$products}}" name="Продукты"/>
`
Обратите внимание что для Vue kebab-case трансформируется в CamelCase 
Динамические переменные (не строка) начинаются с двоеточия.

В некоторые шаблоны (если это предусмотрено) можно добавлять кастомные шаблоны.

`

    <component-name>
        <template #inner>
            CUSTOM TEMP
        </template>
    </component-name>
`


### StoryBook
Веб-хранилище компонентов - содержит тупые компоненты (компоненты в режиме демонстрации не способные передавать запросы и производить внешние манипуляции)
Очень часто возникает потребность понять, что уже было сделано, и что можно использовать снова, а может доработать? 
Основные задачи:
- Демонстрация - можно просматривать разные вариации одного и того же компонента.
- Оценка - возможность рассматривать каждый компонент отдельно в плане трудозатрат.
- Стандартизация - есть переменные которые может менять дизайнер (отступы, цвета, шрифт). Но при этом дизайн не повлияет на её логику работы, ведь она была продумана еще при первой реализации.
